Hong Kong City RP - 伺服器運作介紹

cls

好撚傳神

係到玩緊咩?

角色扮演 入面全部真人黎

支持 但係香港應該好難搵到多人玩台灣果堆streamer都開始嗌悶

屌
又要作文又要面試先入到ser
打個機姐